我問返彭先生 香港點向中國輸出革命？

屌你
上面洗腦洗到咁撚柒癡線
黨國合一
黨就係國 國就係黨
全日24小時 360監控鏡頭+微博 數字電子監控
屌 一單39 福建急凍肉 已經愛支病 發作曬出黎

其實好難.
有D智識份子落黎香港做野.個心一樣好紅

不得不佩服中共呢幾十年既洗腦工程係好撚成功
有一日就算唔洗翻牆上網 佢地都會盲撐中共

其實係
支共班人大部分係權力跪拜者
所以經濟上壓倒佢地
佢地一定會投降
經濟戰做得遠遠未夠
希望有軟件取代微信支付，同淘寶
日用品全部輸入東南亞
依家班大商家全部幫兇
豐澤賣幾多華為機
台灣華碩一部都難搵

係咪做返一向做緊嘅嘢就得？